# Backend Prueba Banco de Bogota


Correr el backend:

Para correr el backend, se necesitara clonar  el proyecto desde gitlab , https://gitlab.com/richardcas7ro/backend-prueba-banco-de-bogota.git ,
Se necesitará tener una conexion de SQL workbench con la siguiente configuración


HOST: "localhost",
USER: "root",
PASSWORD:"richardcas7ro"

O si desea puede crear una nueva conexion, pero debe cambiarla en el archivo dbconfig.js para que se pueda conectar, despues debe crear la base de datos con el nombre “location”.

En Visual Studio Code, debe tener instalado Node Js y Express Js , despues de descargar el proyecto en la terminal debe escribir el comando “npm install” el cual instalara todas las dependencia de node para poder correr el proyecto y eso es todo.
